罰球問題! 究竟什麼情況下~互射十二碼可以同對手開心咁笑?

罰球問題! 究竟什麼情況下~互射十二碼可以同對手開心咁笑?
小弟睇波經驗少,真係唔明點解曼聯對 A米D球員互射12碼咁學開心.................

友誼賽囉